4年，變了這麼多。

4年前，周庭跟何君堯一同到日本旅行...